★鳩估】滙豐跌$20通常只需一兩個月，升$20需時幾耐？

永遠唔會升，只會approach $0

需時20年或以上

target price 0

幾年應該有60

1－2年

升撚得返咩

支國條數都冇人知借到幾撚大
隨時做埋國企

匯豐跌到0之前都被人收購

呃正評

變咗老千股喇，呃曬香港人啲錢